iphone 攝影分享

各位巴打分享下
原機相機app 直出
冇後製冇ps
Iphone7

Iphone6s

iphone6s+

iphone7

iphone6

巴打又係雙機？

Se

5S

iphone7

7+

邊度

加多兩張先

換左機，用落覺得6s+ 影靚呢啲

6s+

Iphone6

Iphone7

7+
鳩影，冇執過

ip6s

iPhone 6

iPhone 6+

澳洲

請問呢到係邊到？

6仔

5s

照鏡潭

相機食先...
Portrait mode 直出

請問邊到黎？

iPhone7plus

iPhone SE

咁岩搵到隻鳥
定係捕

邊日個天咁靚

6仔@塔門

就係今日

Vsco執過色

iPhone6 Plus
好多Noise

6s

ip7

iPhone 7

iPhone 6s

留名

新手留名

Iphone6

iphone6+

6S

邊到黎？

最尾果張有turn過啲色
By iPhone 6s+

iphone6 plus

鳩影...新手

6+ 今日長洲。

早排去左美國時影
夠光真係點影都靚
iphone 7+

絲打我最近都去左呢到wo

Iphone6

你咪個日著橙色短褲個位?

我著黑色褲

6plus

Ip6s

iPhone 6 Plus

有冇教學？

7+ portrait mode

. 呢張iPhone 4s影

7+

巴打呢幾張個景幾靚 邊到影

乛
all by iPhone 5s

Hawaii

上面好多世界級

6

呢張應該冇

ip6

ip7+未影過

iPhone6

隨手尻影

忘憂森林

想問咁多位巴打影相係用咩app嘅相機定係用原本個個

獻醜

iPhone 5

請問第一頁香港夜景果張邊到黎？

7 plus忘記講

想問大家有冇買外置鏡？

Iphone6s
後製都係用返原本個相機apps
個人極唔鐘意4:3
影完會即刻切成16:9

iphone5

老老豆豆，有無人覺得7plus s 色好散，感覺由6plus 升去7plus 影相無分別

同埋有無app 推介可以長曝10秒以上。買左個procamera app最多3分1秒，諗住影極光😥 雖然都會帶80d 去，但都要多個後著

唔知 nightcap pro 岩唔岩

好似幾ok 喎，記低個名先

點影

iPhone 6s 爛相勿插

巴打喺區返工？

I6

大家同行

同行

邊區

Freelance

Iphone 6

呢張？
山頂

以前ip6影落
第二張有執過，其他直出

7splus

IP7

7

上星期 iPhone 6S

iPhone 6
[人呢img]

5s機

iphone6+ lr

上海
6s

7plus
Iphone有無功能係自己企到好遠
大叫.手機就影相

巴打依張快門要set幾多

iphone6s

Ip6

名位高手
點解你地手機影都影到咁wide

SE edited by Lightroom App

iPhone 7+

test

<div class='lr_embed' style='position: relative; padding-bottom: 50%; height: 0; overflow: hidden;'><iframe id='iframe' src=' frameborder='0'style='width:100%; height:100%; position: absolute; top:0; left:0;' ></iframe></div>

電子鐘變到格格不入

坦白講無一張相係靚

6 plus

iphone 7 plus 不過tune過色

iPhone 7 plus

7plus

5a

冇改

呢張好似改咗色

se 直出

7 plus 直出

Ip7 無tune過

求教學

6s影

7plus影

7 plus

iPhone 6+・

iphone6 直出
好鍾意用iphone玩out focus

6s 不過iphone好多是要夠光先好睇